黑警兒歌集

【黑警兒歌集】

有班警察毅進仔
人又廢 又要威
有班警察毅進仔
做狗乞米

老母知你做隻龜
流淚涕 逆忤仔
想塞翻你入個西
唔比出世

攞碌警棍亂咁揮
胡亂砌 逆法規
趁黑拉你入暗位
成班爛泥

死黑警正毅進仔
常暴懆 耐性低
擋雞蛋要纜鋼盔
如鼠膽細

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG